法國支那真係乜撚都要累街坊

黃種人
輸出革命
毒食品水源空氣
垃圾股市
Etc.....

阻能住晒

滅國啦 垃撚圾

又話支那衰香港先有運行

文革咁衰 鎖國先有運行

簡直垃圾

Agger

WSJ：內地監管層暗出手 令港股降溫
||
美媒報道指，港股今年以來的大漲近日趨緩，除了投資者希望落袋為安外，背後也有內地監管當局的身影。

《華爾街日報（Wall Street Journal，簡稱WSJ）》中文網報道稱，港股今年最高上漲36%，投資者希望落袋為安；全球科技股回調也打擊香港基準恆生指數市值最大的成分股騰訊控股有限公司；騰訊過去兩周累計下跌17%。

不過，中國政府近期監管行動也是令港股受挫原因之一。報道引述知情人士稱，上月底中證監開始暫緩審批尋求投資港股的中國新基金，因為港股上漲帶動的熱錢流入引發香港股市過熱擔憂。

支那股市衰 就想香港一齊衰
🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻